班小學雞明唔明咩係不合作運動？

我唔知依班係咩人
但佢地宣稱自己進行「不合作運動」
我無辦法唔出聲
如果佢地係你身邊既人
麻煩叫佢地了解下咩係不合作運動先

以下來自Wiki
不合作運動（英語：Non-cooperation movement），又稱非暴力不合作運動，是世界歷史上第一個全國性的非暴力反抗運動，由律師出身的印度國民大會黨領袖聖雄甘地。他發動和領導了1920—1922年和1930—1934年全國範圍的非暴力不合作運動。他要求印度人不納稅、不入公立學校、不到法庭、不入公職、不購買英貨，並多次絕食。

不合作係你「自身」對政權既不合作
通過自身行為去喚醒民眾
跟住加入然後不段擴散
唔係迫其他市民同你一齊不合作

車上面有男有女有老人有細路
有遊客有殘障有孕婦有病人
你咁做同啲白衣人有咩分別？

請大家一定要記得！！！！
１。全面撤回逃犯條例
２。撤銷暴動定性
３。釋放被捕義士並承諾永不追究
４。全面實行雙普選
５。成立獨立調查委員會追究黑警責任＋徹查警黑勾結元朗站暴打站內市民
6 。721上環對示威者開36槍 義士被狗開槍擊中 下落不明
要求公佈義士下落

光復香港 時代革命

字眼唔需要執著，好聽就可以，好似請假係罷工，佔馬路係革命

仲推甘地出黎？google 下佢做過d 咩先啦

on9

其實係真，被逼不合作係冇意思
咁唔會令基數大咗

我打工仔 被動罷工幾爽 義士請繼續不合作運動

0.3